有無好用既金融Alert APP 推介

我發現好多都係比個提示就算,
有無人用緊一啲APP係有響鬧功能,
係大升大跌時可以係訓緊覺既時候叫醒自己???

牛牛可以set價位嘈到仆街 試過set左tsla 270 係咁係到響

係咪set咗repeat set單一次alert先可以避免佢狂響

yes，每次270都提一次

見富途牛牛個APP 都係嗶一聲咋喎
唔知係咪要校咩SETTING先可以嘈到仆街呢????

師兄,係APP定係電腦????
APP好似無咁嘈喎

睇來市面上真係無啲嘈到仆街既APP喎